8.18 係好重要！請盡做文宣！

Push

推

當公安逮捕示威者時，我沒有說話，因為我不是示威者。
當公安逮捕記者時，我沒有說話，因為我不是記者。
當公安逮捕議員時，我沒有說話，因為我不是議員。
他們逮捕黑警時，沒有任何一個人可以抗議，因為香港人去曬新彊了。

(極緊急) 818民陣大遊行，幫手推呀!!!

-----------------------------
#我是護旗手🇺🇸

8.18 見
推